ONE PIECE 919 情報

919 おでん城跡

玉はスピードに守られつつ家に帰る
おこぼれ町の人々からの感謝の言葉を後にしつつおでん城へ向かうルフィ
ルフィ達の目的を探るために菊もついていくた言い出す

そのころ花の都では子供達が寺子屋で勉學に勵んでいた
先生（ろくろ首）が鎖國とは何か尋ねる
子供達は國の入り口を閉じて平和を守る行為だと答える
先生が開國とは何か尋ねる
子供達が國に悪い人や考えを招き入れるとても悪い行いだと答える
先生は昔開國しようとした悪い人達がいると説明
子供達がおでんと赤ざや九人男と口々に叫ぶ
そんな悪い人を懲らしめたヒーローがいると説明する先生
黒炭オロチ將軍と叫ぶ子供達

都の料亭で酒を飲む一人の両替屋がいた
名前は居眠り狂死郎
狂死郎はオロチは小心者でござると悪態をつく
今から20年前、燃えるおでん城にておでんの奧方はこう言った

月は夜明けを知らぬ君
葉わばその一念は
二十年(はたとせ)を編む月夜に九つの影を落とし
まばゆき夜明けを知る君と成る

この呪文をオロチは20年後の月夜の晩に九人の侍が化けて出ると解釈したと説明する狂死郎

おでん城跡についたルフィ達
城跡を前に菊は涙を流し走り去る
錦えもん達の墓を見つけ混亂するルフィ
そこに錦えもん本人がやって來る
錦えもんを見つけた菊が戻ってきて彼に思いきり抱き著く
そうこうしている內にモモの助やサンジ達も合流してきた
全員揃ったところで城內へと移動して話しをすることに
錦えもんはルフィに隠してきた真実を告白する
「おぬしらも知るカン十郎、雷ぞう、そしてここにおる3名…締めて5名！何を隠そう過去の人間なのだ」
「実は我々20年前のワノ國より時を超えてやって來たのだ」

真係玩穿越呀呢次！

戰車又中！

海賊王919話《禦田城遺址》

阿玉在斯皮德的保護下回家去了。
路飛在剩料町人民的感謝聲中前往禦田城遺址。
阿菊說她也想一起去，她想知道路飛一行人的目的。

這時候，在花之都，孩子們在寺子屋（學校）裡學習。
老師（軲轆首，即長脖子怪）問學生們：何為鎖國。
孩子們回答，鎖國就是封鎖國家的入口，守護和平。
老師再問，何為開國。
孩子們回答，開國就是讓惡人和壞的思想進入國家，是非常惡劣的行為。
老師說，以前曾有過一群想要開國的人。
孩子們異口同聲地喊道：“是禦田和赤鞘九人眾！”
老師接著說道：“有個英雄，懲治了那些惡人”
孩子們喊道：“是的，他就是黑炭大蛇將軍！”

在都城的料理店內，有個貨幣兌換人獨自喝著酒。
他名叫居眠（瞌睡）狂死郎。
狂死郎喝得爛醉，說大蛇是個心眼很小的傢伙。
在20年前的燃燒的禦田城中，禦田的夫人這麼說過：

明月與你一樣，不知夜明為何物
惟願此念
能讓九個影子落在月夜編織出的二十年時光後
讓你知曉光芒閃耀的夜明為何物

狂死郎說，按照大蛇的說法，上面這段咒語就是20年後的一個月夜裡，九個武士幻化出現的原因。

路飛一行人來到了禦田城遺址。
阿菊在遺址前流淚，跑開。
路飛見到了錦衛門等人的墳墓，陷入混亂。
這時，錦衛門本人過來了。
阿菊看到了錦衛門，也返身回來，用力抱住了錦衛門。
這時，桃之助和香吉等人也過來匯合了。
一行人齊聚，移動到了城內說話。
錦衛門向路飛吐露了隱藏的真相。
“你們認識的勘十郎、雷藏，還有在這裡的三個人……總共五人，全都是活在過去的人物。”
“其實，我們是從20年前的和之國超越時光，來到這裡的。”

錦衛門會唔會係阿菊的父親?

桃之助同路飛同年出生？

西藏 堪十郎 錦衛門 桃之助
仲有係阿菊？
穿越果5個

感動既係我係差不多最尾見到山治個名出現

穿越都出埋黎

最快個個

“你們認識的勘十郎、雷藏，還有在這裡的三個人..."

話說係咪三個人包埋桃之助，好少見錦衛門唔尊稱呼桃之助

之前提穿越個啲俾人屌到媽媽聲

利申有份質疑呢個睇法

又係要推路飛班人做救世英雄
呢種劇情仲要loop幾多次

推呢個

真係有光月寶盒

係咪真情報呀

應該包，加埋上一集睇到"死"咗的家臣有5個人，即係仲有兩個新角色係穿越過嚟

係呀。

戰車真係中
希望唔好爛

我屌 一有穿越就覺得唔好睇

艾斯要返黎啦

難得作者終於肯寫一啲新嘅元素，你就話唔好睇。
唔通下下都要炒冷飯咩

9人眾
即係路飛9條友有機會穿越返過去打啦

支持

情報講到九人眾係過去嘅人

年齡對得上

唔係好接受到one piece玩穿越時空

送左9條友返過去打咪係過去嘅人囉，打完返嚟咪話原來過去嘅9人眾原來係自己

申利：鳩up

可能唔係平衡時空嘅概念
佢地穿越20年，墓應該係掩飾當時忽然消失
我覺得似應該無方法番返去以前，似冷凍技術概念skip一段時間跳到去未來
海賊王個世界觀歷史應該唔會變，如果唔係歷史正文就會好膠

篇分析可以係邊度睇到
Google過都搵唔到

乾柴烈火戰車

路飛幾歲

19

戰車

戰車走得太前

連登仔(包括我) 都炒哂車

大撚過路飛

得9個人 返去打毛咩
今鋪都點都要斯拉大隊啦打四皇

我地都應該為戰車立個碑

11超新星剛好係9個船長

係時候叫路飛用月光寶盒回到過去
填好空白的二十年

唯一唔同就係能力果實設定 夠新奇 夠獨特
但畀霸氣呢個濕鳩設定攪到一鑊泡

佢去咗邊

逐層負皮真係好勤力

硬係覺得海賊王玩時空穿越好似有啲怪

補充
-扉頁和上一話一樣，這次是雷歐，艾迪歐，海爾丁和奧倫布斯
-當路飛和小玉告別時，他說會帶著二代鬼轍
-羅賓在狂死郎說話的那間屋裡跳舞
-錦衛門餓得像個幽靈

未來視,得知薩波係20年前係聖地被夫捉後死亡

以為係路飛穿越

9人眾就係路飛一團人

九人眾是在和之國的九位超新星

穿越啊

正 有新劇情

似係桃太郎老豆有時空果實 但有限制 例如死 (好似手術果實咁) 佢臨死前用果實能力送個五個人去未來保佢地條命

有新劇情好興奮

路飛：你們的秘密還真多啊！趕緊說吧！
錦衛門：呃……實在抱歉。但是這個真的很難讓人相信……你們認識的勘九郎和雷藏，以及這裡的我們3個……總共5人，實不相瞞……我們其實是「過去的人」！
路：誒？
錦：我們其實是來自20年前的和之國 我們穿越了時間！
所有人：誒？？

黑炭將軍旗下御用兌換商·狂四郎

阿菊對錦衛門是敬仰又喜歡的態度，肯定不是女兒了
（阿菊：錦大人❤您回來了啊我想您想得都渾身顫慄了）

下面呢張圖係海賊王雜誌第4期封面
今期開始會刊登羅的小說，同今集係冇關，唔好俾某D傻仔誤導

冷凍人劇情嚟姐

睇埋情報圖先知阿菊都係其中一個由過去穿越到現代。

5個人分別係勘十郎，雷藏，錦衛門，桃之助，阿菊。

Support

好似話漫畫露個男人點都要bam喎🧐

睇返d碑上面唔見疑似阿菊既名, 特登遮鬼住, 偽娘機會又高左

如果係果實能力 穿越我又覺我ok wor

如果係果實黎既 應該係覺醒能力
但副作用應該好大

穿越過去人地小朋友果陣做人一獲必勝

上話有人留言話 超時空男臣

#9又嬲豬

艾斯復活機率提升